4/9小西灣要人！

現召集各方傳媒於明天早上7:00到中華基金中學外進行採訪，校方明確阻撓罷課，並揚言會將罷課學生退學，亦已有老師證實明天學校叫喚防暴警察到學校門外對學生進行搜身。
日期：9月4日
時間：上午7時正
地點：中華基金中學 (柴灣小西灣富欣道9號)

唔好理學校係咪咁仆街先！
盡量去幫手保護學生！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

97春袋 98美領